出年立法局選舉一定出千

基本會用以下方法:

1 強制DQ 3,4個黃絲當選議員

2 選擇性廢票, 內鬼選擇主任

3 假票/箱

4 假身份證! 入境署gen多幾十萬假身份

仲有講緊內地港人投票

建制已經話要幫喺大陸居住嘅港人拎投票權
到時實好多假票

要推比國際睇 香港就黎真係無撚哂民主